有冇咩方法去記低成日唔記得左做既野？

有d野你成日都要做，但唔記得左做，有冇咩方法記得去做？除左搵紙筆抄底同埋搵人提之外

Send whatsapp比自己再mark埋 calendar 再set reminder

仲有冇其他